同荃灣個單有beat 訓咗落地下一樣 今次係地鐵！？

你老豆黎